呢排興講香港動畫，我又畫返兩下Rolling on the floor laughing放工日常

香港真係好多勁人

電繪

好鐘意呢種畫風，follow左